覺唔覺我哋娛樂台應該要封關?

禁止所有cctai人士進入娛樂台

早就應該

係都cctai禁止其他台既人入啦 佢地身處抗爭前線唔鬧得..

結論：cctai=武漢人

事實佢講得無錯

可惜有口話人冇口話自己

支持樓主

cctai另起爐灶有無得諗

支持BBG